憑實力單身既例子

我朋友當時睇上左一個我身邊既一位女仔，咁就幫佢助攻下，等兩個人多d交流

直到有一次個男仔終於約到個女仔睇戲，個女仔都好樂意赴約。旁人角度去睇其實就食硬架啦

點知個男仔買飛竟然買左唔同行數，分開自己同條女

然後就沒然後了

社交距離呀
呢個男仔有防疫意識

約到個女仔睇戲都食硬

講緊都最少5-6年前

係咪要怪就怪SARS

依家啲年輕人

我都唔係好明

約睇戲本身都on9啦

就算坐埋一齊 又唔傾得計 又冇得望住

喺屋企睇電視啦

返屋企睇

使唔使咁驚啊？

男女授受不親呀

旁人啲助攻 同埋覺得睇個戲就食硬 好似on9啲sor

大學時期有個女仔見我天地堂話一齊食lunch, 佢住hall, 然後我到咗條街等佢， 之後佢話搵唔倒張八達通要遲d 。我開頭冇咩， 但最後等咗個幾鐘， 我中間打咗幾次電話催， 最後我都係嬲咗。之後回想， 先明白佢唔係搵八達通， 係為咗化個靚妝而遲

想像力過度豐富

.....

笑到痴線

真係咁咩

um, 會唔會人地係諗諗下唔想同你去食飯呀，個幾鐘

咁事實上靚唔靚先

弱智
人地係hall 到比條仔un緊咋

上個客臨時話要加鐘 唯有出此下策 個妝就搵食架餐黎 唔係淨係為左你

係唔係已經唔重要啦， 因為已成往事

我都冇得否定呢個可能， 但機會唔高

早d同我講嘛， 等我join埋

一定係， 除非唔係

拖咗手係咪差唔多可以幫個仔改定名

睇場戲好閒喳，又唔會講野，齋睇之嘛

食硬爆谷

ching幾好笑

讀大學果陣有D鬼妹仔性格女同學一見面想比個攬我
攤開晒手 笑住咁行過黎
毒撚本能反應縮開閃過左

然後沒然後

怪佔中

好青春

你做得好啱，一間你比人地攬完，肢體接觸完，就會會錯意，然後鐘意咗人，仲會自欺欺人、自我滿足咁以為係同人地兩情相悅，自己陶醉係可歌可泣既愛情幻想之中，到時咪仲衰？
毒撚本身就唔應該對呢個世界抱有希望，孤獨既寂滅係唯一既宿命

出得黎預左去埋爆房架啦
定律黎喎CHING

配合樓主

有個fd想溝條女，成班人出黎玩佢成日幫條女，例如拎野俾錢（有借無還個種），玩左成年幾都唔敢單獨約會，傾電話，之後幫佢約埋條女出街睇戲，然後無下文

食硬波餅

你咪憑實力單身例子囉
不嬲睇完都會有下場

我就直接下場嘅

人地想同你有話題先搵女黎講姐，暗地裡其實佢想追果個係你呀傻豬

樓主A0? 約到睇戲=食硬?

單睇你嘅敍述
佢係憑戇鳩單身

朋友同我講我另一個朋友嘅事

f3果然大家都興拍拖，條女見到咁多人拍自己又想拍，就求其搵咗個肥仔拍拖。第二日約出嚟，個男仔下面着迷彩軍褲，上面着住件多啦A夢，見到即刻分手。

會唔會嚇親人架

正一臭閪 化妝浪費時間
多幾個字同你相處好過啦

最衰都係佔中

化咩妝要化咁耐你諗多左啦

呢個先係機會高既可能性啦
化妝都可以聽電話
真係重視你而化靚妝既話點可能唔聽電話安撫你

成日諗都有女會主動行埋黎/肢體接觸下
又會開心share同一隻杯飲野
毒撚性格都係單力既實力

佢屋企冇人叫左我上去屋企整電腦 整整下話佢要沖涼 叫我整住先 咁其實佢沖涼前我都差唔多整完 所以佢沖緊涼果陣我整好就走左

佢實力遠超過你啦
要拖手至少都唔好揀你要用手做野嗰陣掛
仲要冇下文乜都唔講捉咁耐

人到三十性無求。
香港地都係唔適宜拍拖，戀愛呢d咁高危既極限運動，好好地為自己而活。

第一次約睇戲先好
係屋企約會一定唔會係第一次既date, 除非條女真係講到出口好想快d扑野姐

睇戲黑黑地, 搭膊頭 玩手仔 錫錫 呢d比較close既行為, 已經可以係第一次約會做, 暗暗地女仔多數都會受

直接留低睇下場戲

咩玩法約一齊睇戲分開坐都係第一次聽

反而覺得第一次出去約睇戲幾好，因為唔使急住咁多交流
睇完可以講下套戲，直接食埋飯就走人
時間短短地幾好

以前成班同學去踩冰
我唔識踩 跌下跌下
有個校花話拖住我一齊踩
我話我想自己試下
之後諗諗下唔對路

然後就沒然後了

有聽電話， 不過次之都話就得

我因應返樓主設定係講緊初相識交流

先話睇戲on9

鬼唔知睇戲可以偷摸咩 要曖昧中先得架嘛大佬

為駁嘴而駁 唔答啦

初相識更加無可能上到屋啦
咩logic 黎

青頭仔先至會第一次約人睇戲個女仔唔識得自己睇？要等你坐喺佢隔離先識得睇？用下個腦啦

咁都係hea鳩你
真係對你有意思既
遲咁耐佢實急過你驚你嬲
點會個幾鐘都就得就得
就算係想同你食飯，都唔會係對你有意思

睇戲食硬 你係咪a0 毒撚黎

專心睇可以有話題
唔專心睇可以周圍摷

專登定唔小心？點樣買飛法先會分開兩行買？分開兩次買？

我意思係各自睇電視

你以為食硬，條女覺得硬食

你朋友係貼心好男仔，佢想等大家可以專心啲睇戲

睇標題就諗到隔離po條友

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【3】

第一次出嚟就趁黑摸手 好似太急啦喔ching

連登仔真係好恐怖

如果係catgirl都正路嘅

基本次次交友app約出黎, 睇戲 錫埋係基本喎
除非條女真係好唔鐘意你

佢張八達通俾人用緊就梗係搵唔到啦

睇戲先正喎
首先睇戲可以相處好耐但又唔會尷尬
睇完一定會食野又可以講下套戲
睇戲又好多位可以加分
早到買飛呀，凍就借件衫佢著呀
如果條女主動少少好多時第一次睇戲已經有身體接觸
睇戲需然唔係對住坐，但一對望果個距離近到爆
細個溝親女都係睇戲先，唔錫都會拖到手

依家入場唔比食

樓主覺得睇戲就食硬
應該都憑實力單身

上埋時鐘我都冇食

Ching好靚仔？

屌

諗定讀邊間U

呢個好笑

睇戲都有表現機會嘅，借下風褸囉

打電話過去果陣有冇「嗯嗯」咁嘅聲？

我夠知啦 佢講緊朋友搭路初相識

咁撚快拖手咩

好有趣？Ff少陣啦

我次次溝女第一次出街睇戲，之後直接表白就溝到，所以真係食硬

樓豬太市輕了

咁有自信你真係憑實力單身

應真要，大家學生，個女仔估計都生手平時冇化開，一心急畫錯左重手左又要落妝再黎過，然後又要換埋套衫搵下耳環襯之類

咁你記得揀套爛片，一間套戲太好睇條女只會屌鳩你阻佢睇戲

個肥仔依家點？

唉～可惜

咩戲都試過啦
如果條女對套戲比你興趣更大, 就好好檢討下, 或者人地根本就搵你sip時間only
第一次約會理應對你最大興趣

收兵姐

條女個樣都靚 識打扮
170高 有腳有波有Dcup

下, 無下文?

你條撚壞能左？

有次對方問我一唔一齊傾計食飯，佢煮
我話: 我可唔可以帶埋部switch 黎

個陣岩岩出動森

佢應該唔識扯旗

女仔唔熟手要個零鐘化妝加襯衫都真係好正常

真人真事

我既問題就係太有自信

有兩個女仔都試過同我講冇帶鎖匙，問我可以點做，咁我梗係幫佢搵個平靚正嘅開鎖佬啦
唉依加啲女仔真係好大頭蝦

一大班人約去食飯 點知最尾俾人放飛機 跟住條女單獨搵我 話淨係我地兩個去食都得

跟住我覆話：唔好啦都係等埋大家先 食飯多啲人食開心啲

識得一個男仔係毒底嘅，但唔係怨婦嗰種毒，純粹係冇自信加執著喺動漫上。
但女仔本身冇興趣任何動漫，個男仔試過send十幾段YouTube講高達，叫個女仔睇，日日chur人睇完未，討論下

但我覺得個女仔都似乎有意同個男仔繼續發展下嘅，因為又唔係收兵，但咁都仲繼續傾

之前咪好似有數碼暴龍電影上映嘅

女： 我記得你好鍾意數碼暴龍，你睇咗未？
男：我啲fd睇咗，我就唔會去戲院睇嘅，一嚟㗰錢，二嚟都冇人陪我，我諗好快就上網有得睇，我會上網睇，唔使錢一樣睇到
女：我見身邊都多人講，好似好hit，我仲諗住可以睇下，但都係冇人陪
男：你唔係話過自己對動漫冇興趣嘅咩？你都唔係由細睇到大。你知xx獸進化之後係乜咩？你知xx嘅究極體叫乜咩？ 我由細睇到大，每日都聽首主題曲一次，每次唱k都必唱。 你答唔到我啲問題就唔好睇啦！

呢個得

好癲

呢句好笑

潮文？

依家全身都著多啦A夢 溝死女

gucci

咪係囉 屌你唔通第一次約就面對面食飯 你眼望我眼咩 a0毒撚真係

岩呀 有話題又唔洗老尷 唔岩又可話番屋企 岩就去食飯/飲野

X2

好人來

咁都有女鐘意

樓主有無問翻個fd點解要咁做

青頭仔先至會約人出街個女仔唔識得自己出？要等你行喺佢隔誰先識得出？用下個腦啦

毒L最忌有自信

娃娃愛天下

加埋set頭可以搞兩個鐘

CLS

係囉呢啲要睇返個女仔係點
第一次出嚟就拖我，我一定即縮無下次

好毒好中二

任 嘟

睇咁耐都冇人貼呢條片

唔係 應該真係搵緊八達通同房卡
申 之前住hall成日搵唔到卡出門

應該個樣同身高有返咁上下

你係咪平時自己一個睇戲果啲黎？

坐後排，直接係戲院屌

屌
轆撚到落底都唔見溝女潮文

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

中學有囡約我但我懶全都拒絕了

有女同學表白但

Luke

交友app約出黎

你真係九唔撚答八

勿相認

有條友喺街想抄我牌 然後我好撚大聲講 下!!!!!???????
咁就嚇走咗佢

有條女請我個friend上hall拉琴
點知個friend上到房真係淨係拉琴比條女聽
結果然後就沒有然後

同意，應該真係搵緊野
咁正常搵唔到野都要搵到先出門口啦
我試過搵唔到部電話放左係邊，都搵成個鐘
每搵一個地方都搵幾個字，搵野好快就搵哂啲時間

諗返起好耐以前第一份工條女主動拖我手，我反射動作就係拍開佢

利申踢波做開籠

有冇咁on9啊？分開兩行...😅

交友app 約出黎果d就唔係女? 就唔係約會?

試過搵唔到部電話起邊..
之後好有禮貌咁打返個電話同佢講搵緊部電話所以唔出黎喇...
之後繼續起間房搵

我屌緊佢搞到佢遲咗 唔好意思

而家講朋友間溝女溝仔呀
你個啲叫約炮

呢個Po睇撚到我咬哂牙切哂齒

點解我遇唔到呢啲機會

大佬咁顛得唔得㗎

倒數個晚我返夜
個女仔話過左12 點都唔緊要，等埋我食糖水
但我收工冇聽電話返左屋企瞓教

但好多女仔只係覺得呢d係普通野，朋友好常有

咪自己hea下先，睇下佢係咪出黎，出黎又唔好意思咁

有個fd想溝女，介紹咗個女仔fd比佢識，佢同個女仔約出嚟食飯，大家食完餐飯，我唔記得幾錢，當係$161咁樣啦，個女仔比$80佢，個fd話$80.5先啱喎

本身佢地食完飯直落睇戲，最尾個女仔扮臨時有嘢做走咗，走咗嚟屌我

條女實好樣衰

返屋企途中有女同學喺天橋同我表白
我頭都唔回行左返屋企
而家佢結埋婚了

五毛好難搵架

幾pure,都above avg
係我問題之後好後悔

netflix & 超

下次醒目啲

有無下文

諗起條女洗到隻鮑魚乾乾淨淨，
圍條毛巾行出黎見到間屋冇人個疑惑樣

有料

條女個心諗：唔係咁開心呀嘛

個女仔生日約我單獨食飯

我打完通宵機太攰放咗佢飛機

佢仲要扮到無事 後尾聽佢啲fd講sad咗排

同女打switch幾好呀
打打下打埋上床
不過唔係打動森囉

你un條仔條仔un條女條女含層主層主層主又同你打住車輪

搵唔到部電話又可以打到電話同佢講

我溝你，你受唔受呀？

係咪啲咩考驗嚟我咁快答受，容乜易俾你話我隨便

我考慮下先

考慮完了，我受呀我受呀

睇完咁多個reply，真心想問一句：「其實異性約你上佢屋企係唔係預左扑野？
真心問

好！我地喺連登呢個system度結婚！

agree 有需要就比錢搞掂，好好享受自由自在嘅人生。有時係會感到孤單，但不足以化為溝女嘅動力

讀緊中學嘅巴打要珍惜機會。係畢業之前，有一晚我約咗個fd食糖水，因為佢補完習好攰所以想上我屋企抖陣先。佢上到嚟就即刻訓咗係我大髀，點知我就真係等佢抖夠就同佢出去食野

呢D可以有下次呀，唔駛次次一步到位喎

上一秒問人受唔受溝，下一秒求埋婚

對唔住，A0 狗係咁猴擒

我都係，雖然我欣賞你嘅主動，但係我覺得我哋可以相處下先

大家唔好笑 真人真事

好大粒檸檬

你係純粹對人冇興趣姐 唔叫憑實力單身

其實嗰吓真係有啲電影鏡頭咁，成條街好似淨係得返兩個人靜哂
但等極佢就係唔出聲
或者我出聲問咩事都會好d

大概係呢種捉法

中學個陣全班BBQ完之後散水

之後其他人落車食糖水 架小巴得返我就同另一個女仔同學

途中傾開計話想食M記雪糕 結果我話食雪糕好似肥

而我同佢住得算近都冇禮貌上送佢返去

所以如果妳見到又記起既 想同你講聲對唔住 我太木獨

試過有個中同（唔係好熟既囡fd)
問我睇唔睇恐怖戲
之後我話我細膽唔敢睇
然後就沒有然後了
好後悔當初冇俾膽自己
希望你睇到會搵翻我啦

無例子，根本無女埋過身
真.實力單身

俾負皮嘅兩位男女
點解你揀同佢拍拖
咁你又點揀多拉A夢

知我就唔洗單身叫春啦

真 憑實力單身嘅人見到呢個post都唔知自己錯過機會

不要再說了

最緊要有話題
約食飯都未必諗到咁多嘢講

係
成個發展好合理
唔通一黎第一次就扑野咩
同其他個案比呢個算正路得多

正解
肯兩個睇戲點都有d好感
同女睇戲你估真係為咗想睇戲咩 識睇嘅其實係一定升溫嘅好機會
如果睇恐怖片條女多數會驚 例如遮眼
係呢個時候可以借機當玩咁拎開佢手 捉實唔比佢遮
但前題當然係自己唔可以驚
睇其他比較長又攰嘅戲 佢睇到攰一般會托頭 呢個時候可以問佢係咪攰 借可以個膊頭佢挨

利申:成功率好高 但唔成功就一定冇下次

閪都撩埋

你鴨黎渣

佩服佩服閣下嘅思路的確是你憑實力單身的最佳證據。
等個幾鐘仲話對方係化靚妝。完全係做兵的材料

中學時代，個fd暗戀女同學A
我又同A + 佢班fd熟
夾埋班fd幫手約A出黎踩單車

A： 但我唔識踩單車喎
我：我都唔識架，到時一齊學啦
佢班fd：另外班男仔踩車好叻架，叫佢地教咪得囉，一齊黎啦

最終成功約到A出黎，諗住俾晒機會個男仔fd同佢獨處，捉住手仔教踩車啦

點知條友仔一到埗就同另一條仔飛車，一支箭咁爆走咗，留低我同三條女

沖埋涼等你都走

係掂嘅

乜依家啲毒撚咁恐怖架 當你朋友同你睇下戲啫

咁應該係個女仔唔靚
如果唔係點會唔衝

想當年老公第一次約我出嚟，佢遲咗兩粒幾鐘，原來佢收工後再返屋企沖涼洗頭先再出嚟搵我，好彩果陣冇嬲到佢仲開心晚飯睇戲直落

幾年前我試過約到個想追既女仔（斯文好女仔），同佢睇左場戲
不過最終不了了之，只係因為我覺得自己襯唔起人

之後見到佢ig同第個男仔（做金融）住緊私樓靚屋，就覺得自己當日冇做錯到

利申：垃圾居屋仔

我

你就係個女仔

咁張紙仔寫咩

屌你係咪都天地堂㗎啦
係咪都要等 有咩分別

而家明有咩用， 當時唔明

即係冇個索
唔飛車走唔通真係捉住你隻手仔教你咩

諗起求婚大作戰健三本身搵唔到禮份生日禮物

樣衰算唔算係實力嘅一種

其實咁樣先夠gentleman，呢啲可以慢慢黎